6.21，7.21前一個月

元朗黑夜

佢試下再發生 一係殺警 一係殺黑社會
講撚完

就快721+831一週年,但結果乜柒都無,政府打壓仲嚴重咗

推

講咗成年得個講字

唔係針對你，不過聽完真係得啖笑

唔洗部署？ 好似你班傻鳩咁樣送頭咩

繼續笑囉香港法治已死